[user]
	email = alexon1999@gmail.com
	name = Alexon1999
[core]
	editor = code --wait
	longpaths = true
	autocrlf = true
[filter "lfs"]
	clean = git-lfs clean -- %f
	smudge = git-lfs smudge -- %f
	process = git-lfs filter-process
	required = true
[gui]
	recentrepo = C:/Users/alexo/html
	recentrepo = C:/Users/alexo/Desktop/React/Expense_Tracker
[alias]
	lg = log --graph --date=relative --pretty=tformat:'%Cred%h%Creset -%C(auto)%d%Creset %s %Cgreen(%an %ad)%Creset'
	setting = config --global -e
	ls = ls-files
	st = status
	br = branch
	a = add
	aa = add .
	cm = commit -m
	ch = checkout
	sh = status -s
[diff]
	tool = vscode
[difftool "vscode"]
	cmd = "code --wait --diff $LOCAL $REMOTE"
